華嫂係唔係余文樂㗎？

之前有人話佢有份

就算唔係余文樂都係鄉黑架啦，姓鄧果啲原居民有份

就算唔係余文樂, 佢本身都藍啦
罷食

p牌推唔郁 請大家望下呢個post

搭單想問敏華食唔食得？

冰廳 係既話係under太興既 建制派

想唔想幫華嫂裝修

咪撚咩都話裝修啦，罷食同叫人唔食就夠

藍係罷食罷買 咪撚再亂用裝修

ok

Thanks ching